係英國做緊野既巴絲入吹下水

你地黎左幾耐 做緊咩？
我黎左十年 做過兩年takeaway 玩左8年

hi
讀完書留左係london做野

做緊咩